我頭先吃了

叫炒蛋畀人打

今日落雨呀仆街仔

又block 兩件on9

好撚型呀

ok